消防冷知識。五級火要由消防總長incharge現場

by wiki